牛市C9股神-直播美股FT清倉

發現好似夜晚唔係太瞓得著
目標每晚賣出一隻，希望2月中前清咗一半
貼倉前講吓背景先
2020Sept FT入金27000鎂逐少買
暫時帳面淨賺6000-7000
仲未識睇陰陽燭
買入rules 1: 買d自己識嘅例如uber, 人造肉
rules 2: 見到有人講d產品就買，CDXC誠哥投資不老藥，NTGR
rules 3: 聽連登仔講就買：TSLA，CTRM，MRNA，SQQQ

一陣貼倉大家俾吓意見

貼咗蝕嗰部分先

今晚要叮走紅色定綠色部分先呢

你究竟買咗啲咩

超級etf

就係乜都唔好執輸咁亂買

我都覺得自己碌上碌落都好嘥時間
不如減咁d

金剛棒倉

all in ark啱你d

lm

至於點解唔係total 30000幾
係50000幾
因為為咗好計數
早2日本金入齊頭5萬
年初二恒生ebanking整
年初五夜晚FT就收到錢

On9

支持貼倉

好貼切
有無意見foul走邊隻先

QQQ VOO都滿足唔到你, 清倉全倉買ITOT啦

CLS
咁樣手續費好撚多
同埋真係大跌你一定操唔切

Firstrade 0%佣金手續費
所以先要清之嘛

一路碌一路諗，做乜鳩...
XL買1股係咪等於送手續費

仲多我成倍, 不過最緊要你顧得到又贏錢

痴撚線 個LIST 長撚到
自問自己成日亂鳩咁買, 越買越多, 但都唔及你1/4
我都係9月入金, 一入即刻暴跌10%
之後變咗正數

利申: 專買廢老股

無㗎都係買完瞓覺
牛市股神買乜都升
但呢個星期開始瞓唔到覺，係買太多了

由於我係C9
好多set佢9折價錢入貨
所以我唔少就係你暴跌10%嗰陣瞓覺自動入咗

牛牛用家發現？

屌你咩 乜撚都買把撚咩 連啲19收息股T都有

我都想講

仲有GOVT

呢啲股幾千年上落都唔過一蚊 你仲要得一兩股 你係咪玩野

Arkk, qqq或者你其他etf啦

佢自己就係個etf

全餐

個list咁長要管理都煩

有時見到個代號都唔知係咩嚟

cls... 買到咁散... 樓豬自己建基金倉呀?

碌左兩下 再碌多2下 再再碌多2下

仆街 點解仲有既

手續費幾錢

未用過FT?

$0

有d貼錯重複咗咋

淨係圖都14張你咁樣睇到眼花啦

一陣開電腦整理過個金剛棒

做乜鳩？咁撚多隻 睇都睇到眼殘

今晚就跟你入

乜撚野

Lihkg ETF

CLS
LIST長到
就算中咗百倍股都贏唔到幾多

精彩

以為你係契媽
咁撚多隻股

你係咪on9...

你當你自己控緊etf?

欣賞你貼倉

買餸咩on9

所以PO頭講咗係c9
c9買餸係咁

其實你有幾多隻 TLDR

FT用家
完全唔理解點解要蝕手續費兼中資

大包圍 勁

識用ft已經先贏一步

Btw 清一半都唔過份 集中啲

FT賣個下其實係會扣少少錢

總數幾多隻?

嗰陣就係響應咗撳美金
擺咗咁耐先睇到FT免佣咁正
玩到好似手機驚咁
1股股撳出撳入

金剛棒倉
由A去到Z
下個回覆由賺到蝕

金剛棒倉
由賺到蝕
BTW仲未有巴打正經回覆今晚放邊隻先

少癲 師兄係咪有強逼症

分散風險
平均成本
(好似係)

暫時都係入10先放1

無認真數
26個英文字母
平均每隻3種股都78隻

仲以為TLDR係股嘅no.嚟
貼咗整理咗嘅金剛棒出嚟了

啱啱幫你數左差唔多120隻

唔好吹水住
今晚放走邊幾隻好先

雖然唔同意做法 但不反對

清倉要狠 比高追勇敢

唔講仲以為好大個本 買咁多隻

本金30K鎂

每隻都買係因為驚執輸
每隻都只入少少因為無知識齋聽人講, 又驚死蝕

ETF...??

痴線咁多股
真係啲乜都唔識買棵菜

我真係笑撚左

想清倉都要㩒到手軟

買斤豆苗都超過$50啦
買美股真係平過買菜
結果買買下就買咗咁多

痴線
分咁多股災一野收哂你皮

無錯

你係咪痴線
40萬倉咁撚多隻?
我港股60萬倉得2隻

股災全世界收皮
仲有分多定少嘅咩

唔講仲以為你幾千萬身家

唔知係咪因為咁
個app好似有D慢
好似動森擺太多傢俬咁

不如你每隻重新睇多次

由信心高到低咁排列一次

再問自己可以同時兼顧幾多隻股就留幾多隻

又或者全都斬曬佢再入過

講個笑話： FT收手續費

成日睇美股實時交易見有d買1,2股既單
諗緊係咪電腦Algo trade
原來係真人

到第四頁終於有善意認真回覆
就係知就嚟股災
想斬咗泡沫升咗上嚟嗰D
止賺先
留返D有實力嘅
有好多低位入嘅都唔捨得放
eg Google 15XX/TSLA最低399,平均450

SQQQ同TQQQ並存

佢痴左線.jpg

開頭買嗰陣成日睇連登仔話重倉SQQQ
真係$25入咗
跌到$21先知咩事放哂
呢2股上星期再入

屌你個倉就黎可以同voo比

笑到我

見到倉圖笑到仆街

我買嗰啲呢到齊哂

屌 你贏囉

以為真係Super QQQ?

有殺錯，無放過

樓主係咪假膠？

你貼個搞笑倉出黎 點討論

3萬蚊倉比你玩到錦

梁國雄議員

按圖片
按最右3點menu
在瀏覽器開啟

賭下波 買下馬算啦

分散風險=分散回報

唔係模擬倉
真金白銀買㗎
d錢儲咗10年都唔識投資
上年先第一次買咋

本身諗住買完放喺度
唔理佢十年八年

有冇拎過你個倉同s&p比較
應該差唔多

我都係咁，連登推邊隻就買，燈死你班仆街
呢度啲人話太多股，但其實你有錢賺已經好勁

咁你Google Tesla 呢d你覺得仲可以升 就算跌 都唔會跌太多 未keep住

你咁多隻 應該唔會隻隻都有情意結瓜

...
樓主請pin

想問下樓主何解會入rei 呢隻股票

燈死係咪意思蝕哂？
我都覺，勝者為王，有錢賺就係高手
但而家每晚係咁易check下升跌要碌好耐

你自我感覺良好就得

連登火箭升空區
睇完標題平平地就入
無入去睇過

AMC嗰陣都一早聽連登仔$3就入咗
NOW放哂

嘩 etf黎

屌你 etf嚟

直接all in ark 好過喇

建議：
清曬蝕個股
再賣埋賺得少個d 套番d現金出黎
等依排回調後
買入/加注
成個倉集中5隻以內既心水股

睇睇下發覺依個po根本FT打手po, 不停買一、兩股放倉底, 到有人問手續費就笑鳩人用支牛

利伸: FT用家, 成日放淨幾股望佢有日比驚喜我

晒錢

咁多隻好難管理wo

我諗係會賣賺得少嗰d先
蝕嗰d反正係蝕，放多陣睇吓先
但我諗我都係無膽量得5隻咁少

Push 建議全副身家all in

又以為push係代號
等股joy就會all in埋20000鎂

直播開始
要睇完整金剛棒倉請睇#62

第一滴血-甲骨文
9月嗰陣聽日講入嘅疫苗熱股同時有柯達
買入價61.4妹咗好耐

第2隻
SQQQ@$13
2股買入價$12.3
執返1蚊先
不過我信遲吓會再入返

清到手軟未?

斬一隻賺同時斬一隻蝕

想問下師兄FT好唔好用?

app簡單易用, 有中文介面
有得出visa debit card走資爽歪歪
無交易佣金好似我咁買到金剛棒咁都得

由於用app效率太低
開desktop清咁D, 都成2粒鐘
今晚股Joy清咗D綠色之後
本身紅色嘅都變返綠了
(但盤前入咗150 SQQQ賣唔切)

已經申請左開戶 想問有無得似SOFI咁FPS入錢我上幾個網睇都話要電匯

無啊
我第一次搞到係去銀行櫃檯(恒生)
因為我一路未開轉帳至第三者戶口, 順便加埋個上限(加到每日50萬)
整咗第一次27000佢幫我加埋入常用轉帳戶口list
(櫃枱對清楚, 個teller對住打連Corporation都串錯)
上次年初二ebanking入多23000
年初五夜晚就收到
每次$220HKD手續費, 但一買一賣都好快賺返

睇到你呢句 笑撚到我
不過樓主 真係可以減走D

跌左成個星期市 睇番你個倉塊面笑得番
多謝樓主😞

LIHKG綜合etf

你買邊幾隻啊
我呢個倉都叫仲有廢老股旅遊啊, 航空喺手升緊
暫時profit都未蝕到一半

發現美股必勝法！終生受用！

呢位巴打實係受到我啟發
剛CDXC $12自動放哂
爆升到$20

citi下午入錢
凌晨一點FT收到錢
citi好似快啲

年初五先有人返工啊